唔封關，走去玩手環，咩玩法？

正宗濕鳩政府

依家有病都犯法

離開監控範圍即爆炸

屌你老味肯定唔止用嚟隔離病人啦

刻舟求劍既典故還是不斷重複

新分化手段來，轉移視線，令人轉去批鬥病人

唔通真係揾人企係佢屋門口24/7 咁樣咪更加招搖 更標籤化